ex變心離開幾個月我仲放唔低

我係垃圾 影撚衰男人

正常架
專一的人總是易受傷害

ex離開左我三年仲係放唔低，仲要係我親手趕佢走

你唔係垃圾 只係曾經真係愛過 敢去愛嘅先係真男人

er
咁好似係你自己攞嚟喎
人地果時應該都好似你而家咁傷心
咪當打和囉
唔好諗住再搞人喇

係自己既過錯令自己後悔三年
好掛住佢呀